其實有冇諗過trump係想睇左區選結果先決定簽唔簽法案

民主派大勝: 冇得唔簽
保皇大勝: 尊重香港人愛國愛港, Xi and I are best friends

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

Exact7ly
所以大家要投票

No

建制派失敗：國會進一步施壓，唔行使否決權，等10日後法案自動通過

建制派勝利：香港民意站在政府一邊，與習近平站在同一陣線否決法案

一定係咁

咁就大獲